
Проект - студенческий портал для Университета.


Реализовать такой функционал:

Университет:
- показывает информацию про университет
- показывает список деканатов
- показывает список учителей 

Деканат:
- создает/удаляет группы
- добавляет/отчисляет из группы студентов
- сравнивать группы по успеваемости
- ищет есть ли студент в группе

Учитель:
- ставит оценки студентам
- показывает какие предметы он ведёт 
- сравнивает двух студентов по успеваемости
- показывает какие предметы он ведёт

Студент:
- показывает свои оценки по предметам
- называет свои имя, фамилию 

Группа:
- показывает информацию по группе
- показывает список студентов в группе

Предмет:
- показывает информацию по предмету
